# <span style="color:#CD444E"> Back-end команды **Алиса, поделись**</span>
## <span style="color:#CC7721">Описание</span>
о чём ваш продукт, какая была постановка задачи и т.п.
## <span style="color:#CC7721">Архитектура и технологии</span>

### <span style="color:#C7AC51">Общая схема</span>
общая схема архитектуры - схематический рисунок в произвольной форме, deployment-диаграмма, sequence-диаграмма,
### <span style="color:#C7AC51">Deployment-диаграмма</span>
### <span style="color:#C7AC51">Sequence-диаграмма</span>
### <span style="color:#C7AC51">Код</span>
код - описание основных сущностей в коде, принципов архитектуры кода
используемые фреймворки и библиотеки, с версиями, обязательно с обоснованием
### <span style="color:#C7AC51">База данных и хранилище</span>
БД - какая СУБД (с обоснованием), схема данных, рисунок с топологией (master/slave, если сделали)
![img.png](img.png)
### <span style="color:#C7AC51">API сервиса</span>
API бэкенда, протокол взаимодействия с фронтом - общее описание + подробное описание API с входные параметрами и форматом ответа + ссылка на развернутый swagger-API



## <span style="color:#CC7721">Инфраструктура</span>

### <span style="color:#C7AC51">dev-окружение</span>
dev-окружение - описание того, как новому разработчику поднять dev-окружение проекта, прогнать локально тесты и начать вносить изменения
### <span style="color:#C7AC51">**CI**</span>
CI - описание (желательно с визуализацией) процесса тестирование коммита

### <span style="color:#C7AC51">Деплой</span>
деплой - описание (желательно с визуализацией) процесса выкладки коммита/ветки в прод,

### <span style="color:#C7AC51">Тестирование</span>
описание инфраструктуры тестирования, описание основных сценариев, процент покрытия тестами

### <span style="color:#C7AC51">Логи</span>
что логируется, как посмотреть логи приложения

### <span style="color:#C7AC51">Инструменты</span>
какие выбрали, для чего использовали, с обоснованием

### <span style="color:#C7AC51">__Мониторинг и алерты__</span>

## <span style="color:#CC7721">Командная работа</span>
код ревью, парное программирование - как проходило, ссылки на pull-реквесты, описание workflow
итерации, планирование и распределение задач
взаимодействие с менеджером и дизайнером
про роли
орг-инструменты (Трекер, Вики и т. п.)
## <span style="color:#CC7721">Чему научились</span>
личные достижения каждого
топ-3 самых сложных задач/проблем в этом проекте (технических/организационных) и как их преодолели
что хочется сделать позже
## <span style="color:#CC7721">Результаты</span>
сам технический отчёт в PDF
ссылка на сервис
ссылка на исходники
ссылка на документацию
(опционально) ссылка на дашборд с мониторингами
ссылка на swagger
ссылка на pull-requests
(опционально) ссылка на сторадж с логами (kibana/elasticsearch/clickhouse/etc)
демо-видео самого сервиса с основными сценариями
демо-видео с автоматическим процессом тестирования коммита
демо-видео с автоматическим деплоем коммита/ветки
(опционально) демо-видео с приходом алерта в нештатном случае
(опционально) ссылки на вики проекта
(опционально) ссылки на трекер с задачами по проекту